[求救]有冇人知點整走chrome呢條bar

load野果行

見到123仲以為係hao123

冇，我求祈搵啲會彈呢行野出黎既野姐